仲有七日就人權法過！

忍忍手！

又話杯葛？
又話抗爭？
繼續俾錢佢賺去出賣港人？
和理非平時返工唔好再俾正價搭黨鐵！
無得揀嘅情況例外

如果和理非連咁小野都做唔到
就唔好學人話抗爭

幫幫手！我地要草船借箭

推推

過左再黎

Mark Simon話因為彈劾案，所以人權法壓到月尾

6.12
7.21
8.11
8.31
9.29
10.1
10.4

彈劾即係咩

有時唔洗下下硬打既，轉個方式抗爭都得
比勇武叉叉電 比文宣組做下野

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

究竟係邊位話人權法七日後過？

Push

push

侵侵比人彈劾呀，即係從總統之位彈走佢

推

如果唔過 咁點

連登第一個大型「樹洞」上線了

勇武和理一人讓一步 再次合一！

「緊急」「緊急」「緊急」大件事

source?
fc?

SOURCE 呢？
貼張圖無source 算點？

請著你做3毛真係假9插後欄

source?
不推文屌你老母

source???